我屌你老母呀維他

部汽水機收咗我兩次錢都無野飲出
機身編號5828
已經打咗去投訴，無人返工！
一定係覺得消費者唔會因為幾蚊而投訴啦！幾蚊幾蚊咁樣呃，成間公司嘅盈利咪咁撚樣呃返嚟囉！
嗰幾蚊事小，詐騙式經營手法事大！

上嚟叫春係無用嫁啦，只係呼籲一下，遇到同樣事情嘅人一定要出聲！

到咗星期一覆我（好大機會直頭唔覆）一定係要我提供呢樣提供嗰樣去證明我係比咗錢，仲有機會要我搞一大手續，目的都係想要我知難而退！

好彩我第二次比錢嗰陣已經拍左片

如果個客服唔覆我，我一定會追到去天腳底 再去返同一部機比多幾次錢證明係間公司有錯

有次食錢 咁岩個師父準備補貨 佢即場俾返罐我

其實罐野根本唔值錢，連唔值錢嘅野都呃先可恥！
即使佢即場比返你，作為消費者，都係蝕！
我比個價錢係想飲由部機掉出嚟嘅凍飲，及親手攞出嚟嘅滿足感

推到上太空

講故台

自己經歷嘅故事咪講故台囉
放係吹水台2秒就比人洗走咗啦